\documentclass[tocstyle=ref-genre]{ees}

\begin{document}

\eesTitlePage

\eesCriticalReport{
  – & –   & org & Bass figures in movements 1, 3, 5, and 7
                  have been added by the editor. \\
  5 & 120 & vla & tremolo repeat missing in \A1 \\
}

\eesToc{
\begin{movement}{sinfonia}
\end{movement}

\begin{movement}{quidvideo}
  \voice[Amor vel Galathea]
  Quid video – Superi –
  quis splendor oculis sese meis objicit!
  Quis plaudens populus garrulum implet nemus!
  Quid! Charitum sacrata domus! Incensus focus!
  Quid! Damon ibi lunato poplite
  adorans virum Majestate praecelsum!

  \voice[Genius vel Damon]
  Fave excelse Praesul!
  Nutuque benigno excipe vota,
  quae subditus omnis pectore grato gerit.

  \voice[Galathea]
  Quid audio – Damon in vota profusus?
  Accedens junget socia vota Soror.
\end{movement}

\begin{movement}{vivedecus}
  \voice[Damon]
  Vive Decus Mæcenatum,
  vive Pater pauperum,
  vide Burae cor oblatum
  tibi loco munerum.
  Fave tuis quod precantur,
  fave Abbas clementissime,
  fave illos ne labantur,
  Pater Pastor optime.
\end{movement}

\begin{movement}{nunc}
  \voice[Damon]
  Nunc, Galathea, excelso Praesuli gratum prome melos,
  ut Charites suae edere vota queant.

  \voice[Galathea]
  Ast, Damon, vereor – ne posthaec carpas vile carmen:
  Esto tentare licet.
\end{movement}

\begin{movement}{sicut}
  \voice[Galathea]
  Sicut nauta post procellam
  avens portum appetit,
  ita petit et medellam
  amor dum quem afficit.
  Magne Praesul! Tu es centrum
  ad quod amor avolat.
  Vivas diu nostrum fulcrum
  sic se amor sociat.
\end{movement}

\begin{movement}{}
\end{movement}

\begin{movement}{}
\end{movement}
}

\eesScore

\end{document}
